\newgeometry{margin=4cm}
\makeatletter
\begin{titlepage} 
\begin{center}
\includegraphics[width=\textwidth]{logo frontespizio}
\end{center}
		
\begin{center} 
%\vspace{3mm}
\begin{huge}Master's degree in Medical Biotechnology and Molecular Medicine\end{huge}
\end{center}
\vspace{15mm}
\begin{center}
\begin{Huge}
\textsc
{\emph{Evolution increases LSD1 tuneability: characterization of a new alternative splicing isoform}}\par
\end{Huge}
\end{center}
\vspace{20mm}
\par
\noindent
\begin{minipage}[t]{0.45\textwidth}
{\large{ Relatore:\\
 Prof. Francesco Rusconi}}\\
\par
{\large{ Correlatore:\\
Dott.ssa Chiara Forastieri}}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}[t]{0.4\textwidth}%\raggedleft
{\large{ Candidata:\\
Maria ITALIA\\
Matricola N$^{\circ}$ 913230}\\
}
\end{minipage}
\vspace{20mm}
\vfill
\begin{center}
{\large{Sessione Invernale

Anno Accademico 2018 - 2019 \par}}%inserire l'anno accademico a cui si è iscritti
\end{center}
\end{titlepage}
\makeatother
\restoregeometry


